有冇人收到3951 5389依個電話？

佢話自己係宏利強積金，要約出黎見面，但係條友講野又好重口音，又冇解釋點解要見面。講野1999咁但係強積金既野，我自己又冇管理開無印象。

有冇人知係咪騙局黎

利申：用啲濕尻原因打發左佢走，但係之後又打過黎約

唔洗理佢，氹你出黎sell野

近呢幾日都收到無數間銀行同保險電話
異常地多 講緊可能5分鐘3個
好彩whoscall幫我block晒

中過招？

最可疑係佢明明話約我傾返我份強積金，但係連我姓咩都唔知

我都收到3951字頭既電話
但我cut左2次都仲打黎

冇中招，幾個月就收到佢地電話
佢哋會自稱強積金顧問部
明明我仲係學生，工都未打過點會有佢地戶口，所以佢地根本就係鳩up引左你出黎先

呢啲電話唔洗cut，由佢響，越cut會越多
因為佢知個電話有人用就會不斷比唔同公司打入，所以正確黎講應該用whoscall判斷一下係邊間公司應唔應該聽佢，唔聽就由佢響冷處理，時間一耐呢啲電話會大幅減少

開得 po 問即係想出 , 你智力測驗有無 60

Match

哄你做整合 同sell你保險

coldcall啫
無興趣可以唔使理佢

我早排都無，但最近好多，
大部份係假冒銀行，唔係cold call 咁簡單
直接cut 線

明白曬